午餐肉就可以有西屌的日子已到

2012又好,927又好,UFO又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

咁唔係午餐肉嘅話有無西屌

手持口罩就可以有西屌的日子已到

驚你未等到有西屌 已經病死咗嘅毒撚

牛餐肉過曬期未

已經重新入貨

我揾到櫃底有罐紅肚兜
有冇絲想用閪換

口罩都冇想屌西

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

來吧！大混亂

咁多儲備偏偏冇口罩，你都係自己打J算啦

巴打上次出老解都咁講

你個名

d午餐肉都就黎放到過期

唔知原作者而家食哂d存貨未呢

屌 估唔到半年可以回帶幾次

佢之後解左畫，話係職業既關係先有咁多貨係到

屌得十幾鑊。

成班武漢（含有毒）大逃亡去緊香港 來吧大災難已到

已經準備好應對封城